終審法院拒絕批出「七黑狗」中5隻黑狗上訴許可申請

終審法院拒絕批出「七警案」5名警員上訴許可申請
2020-04-07 HKT 11:23

終審法院3名法官拒絕批准「七警案」中5名警員的上訴許可申請。

7名警員2014年佔領運動期間，在金鐘襲擊時任公民黨成員曾健超，他們在2017年被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，全部人被判監2年。

上訴庭早前裁定當中2名警員上訴得直，獲撤銷定罪及刑期，另外5名警員定罪上訴被駁回，但刑期分別獲減至15個月至18個月不等，這5名警員之後向終審法院申請上訴許可。

5隻黑狗要去做保安啦

有案底申請唔到保安證 , 所以坐足左都堅持上訴想洗底

不過5年後警務署長有權照批

出番來做黑社會囉，反正做既野都一樣

唔洗 出返黎照比佢地復職 你吹賬咩

即係永遠收左皮(法律上)

7若已成condom

警